{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Kaptain-Sunshine/GM0023091314629/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "2Pleats Wide Trousers - Navy"
    },
    "text": "ブランドKaptain SunshineのメーカーはKAPTAIN SUNSHINEで、商品番号はFW23/QM3921KP3Rです。 この製品は綿100%で作られた柔らかい素材のギャバジン生地を使用して作られました。 ストレートワイドフィットが楽な着心地を提供し、二つのしわのラインが立体的なシルエットを完成させます。 よりヴィンテージなムードを演出するため、ガーメントダイイング加工を施して自然なカラーを採用しています。 この製品は必ず手洗いしてください。 漂白剤や水に長く浸さないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。 水や汗に濡れたままにせずに素早く洗濯すると、色移り、変色、脱色を防止できます。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Kaptain SunshineのメーカーはKAPTAIN SUNSHINEです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品は綿100%で作られた柔らかい素材のギャバジン生地を使用して作られました。"
        },
        {
            "question": "この製品の着心地はどうですか？",
            "answer": "ストレートワイドフィットが楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品のシルエットはどうですか？",
            "answer": "二つのしわのラインが立体的なシルエットを完成させます。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ガーメントダイイング加工を施して自然なカラーを採用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の手入れ方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は必ず手洗いしてください。機械乾燥は避けて自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長く浸さないように注意し、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品を濡れたままにしておくとどうなりますか？",
            "answer": "水や汗に濡れたままにせずに素早く洗濯すると、色移り、変色、脱色を防止できます。"
        },
        {
            "question": "この製品を機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 396
    }
}